香港嗰種濕凍真係唔講得笑

平時著開短袖 今日都要加番件外套
真係凍撚到

凍到退咗學 下年再讀過

香港既濕凍=外國既零下十幾度

入左醫院🤧🤧🤧

你40歲啦喎

呢d天氣仲要人番工好唔人道

我住加拿大，時不時 -20c , 都無濕凍咁難頂

又話暖化

凍到鳩縮
岩岩度一度縮到得番26cm

一定要攬下黑絲女先得

平時喺西伯利亞著開短tee，返到香港即刻著返件利工民

渣ga